有冇人覺得診所低能奇觀好假？

日日都有D好誇張嘅嘢發生咁，講極都講唔完
雖然服務業要經常對住D閪客，但誇張到有D離譜
就算冇作假，似乎都有誇大嘅嫌疑

正評: 一睇就知係真樓主未撚做過服務業收皮啦

負評: 假到仆街你唔係睇唔撚出呀嘛